想買nas，但老豆好撚鐘意識電制，可以點搞

nas呢家野，就係想backup之餘又有個私人cloud，正常都長開，但我老豆好撚鐘意屋企無人就熄晒d電制，一來驚火警，二來慳電，點好

換左個老豆佢

買多個勁UPS等佢熄制都有電囉

買發電機

ups都有掣熄架

雪櫃都識？

1. 換個老豆佢
2. 屋企加個發電機
3. 拆晒屋企啲電掣
4. 買過晒啲唔駛用電嘅nas/router/modem

5. 用公家cloud
6. 同你老豆講邊啲device唔熄得

4.
你係未來人

自己搬出嚟住

相信未來都要用電，最多係用少d

係, 有咩關於未來科技嘅嘢隨便問

利申：驚自爆，唔答。

熄總制定一個個熄？

自己改裝個插座，啪左制都一樣有電

同佢講呢個嘢唔熄得

將兩邊駁埋
Bypass 咗個開關

買兩個nas
一個長著，但收堆佢唔俾佢見到
一個做煙幕，由得佢熄

插一個無得息既電制

你唔用雪櫃?

冇救 佢出街關wifi 你都係死路一條

#20 有得諗

無撚用ga，係佢眼中，所有野長開都會火燭，一日唔熄，佢一日都唔心熄

個idea唔錯

那有錢，你老母

咁你屋企係咪冇雪櫃

除左雪櫃啦

買個二手nas 盒通到電有燈著得啦
佢會拆開你睇咩

lum得過

咁你咪拎住呢點黎串鳩佢

咁你想點啫 咪收埋晒啲嘢囉

但你router modem 俾人熄咗咪一樣用唔到

搞咁多嘢... 用cloud好過啦 又唔係貴

拆曬啲指示燈

仲有如果NAS無喇喇唔知幾時俾人斷電
隨時渣都冇得淨

1tb都成幾甘蚊個月，算尻數啦

擺公司lo

永久電力裝置

可能人哋放閃咭呢

換左個電制佢

不如直接改做肚臍蘇

屌你老豆

拆撚左個燈佢囉
咁撚冇腦, 都應該唔識分有冇開

縮埋一舊

但係可以收得埋

Router set startup script 一boot機就block上網
要你自己login解
如果你老豆熄router就要等到你返屋企先可以上到網

玩多幾次就唔會再熄你堆電腦野

晚晚係屋企好似ot咁，做到通宵，好快屋企人就慣

正喎

雪櫃都熄？

2019都仲驚插蘇火觸

所以話上一代真係影響進步

識電制幾好
幾多巴打想識得整電制
屋企安全又慳唔少

熄!
你爸想識電制咁惡搞真係無得搞...

Meross用App先熄到

佢咪會逼你講個密碼出來加教埋佢點開

佢熄你電腦
你咪熄佢雪櫃

大家都係為安全為慳電

租 data centre

屋企有一個 佢有app 可以控制on off仲有得睇用左幾多watt
之前見蘋果動有介紹過

2019都仲有電線短路火燭啦

駁去走廊

一陣拔你拖把個插頭

你解釋佢知，部nas 用黎bt av要24x7開住

唔係有得set熄led指示燈扮無開機咩?

有道理wor

火燭過1次

點解大家唔試下糾正老豆觀念

你同佢講如果長開電器會易火災，咁全香港會得番你屋企生還。

雪櫃會長開？咁放個nas係雪櫃咪得囉

其實nas 燈可以較唔著，扮無開機

仲唔帶佢去睇精神科科？快！

同個雪櫃插埋一齊咪得

你話佢聽隔離屋都無熄電制
應該要熄埋先唔會火燭

換晒做冇制嘅socket
再唔係用冇插頭嘅socket，好似冷氣機用嗰啲，合仔直出電線
你想熄？啪電箱啦

以為自己開post 啱啱先壞左個4tb hdd
冇哂1年嘅野

我都係奶完野無耐，而家決定玩nas:

點先可以說服屋企人出街唔啪電制

電費你俾，講明唔準熄電制

整壞晒LED 咪見唔到開着左囉